法國陳偉霆、王祖藍、GEM 係大陸搵得錢多，香港人就唔抵得

少少野就 JER 住晒

D 留言衰到

陳偉霆真係好屈機，紅到呢，證明兩登都係越反越紅

陳偉霆係我哋香港之光

令仔到
好酸呀我

無唔抵得,叫佢地唔好落嚟香港就得

回家都唔比仲惡過共產黨

屌過AB同阿SA，俾高登連登笑足咁多年，終於出人頭地

咁真係難聽, 你有無聽過原版?

根本人生大贏家

唔好盲反啦

帶領全球華人
連 CHANEL 都搵佢鳥

唱得難聽都叫盲反?
唔講我以為阿拉丁有絕症訓係icu唱呀

風格既野

William同王祖藍奶共俾香港人憎都好正常嘅
不過GEM都有hater

Whatever啦, 你聽埋我個份

真心覺得佢真係好勵志，俾黃曉明搶完條女再係公眾場合串到無地自容，唔過幾年即刻係大陸紅到全大陸都識，可以串返黃曉明同香港人

陳偉霆用咗短短幾年
已經超越咗四大天王同Eason既成就

老實講, gem同王祖藍 我覺得抵佢地發成咁,起碼叫好有才華

但係個的士佬, 真心唔知佢點紅
講靚仔, 大陸大把靚仔過佢

你係明既就你紅啦

靚仔, 潮, 跳舞勁
咁都唔紅點先紅？

駁唔到

而家已經冇人識黃曉明

前兩個都唔知點解會紅